發夢見到有人話寧願要錢唔要捐飯，我就諗左個遊戲

發夢果陣諗有咩合法途徑地跌左啲錢俾有需要既你？例如大家係指定時間指定地點跌錢俾有需要既佢？定指定時間出現一班忍辱負重暫時’演員‘乞丐？

因為你無可能成立基本之類，分分話你係恐怖組織

基金*

pish